【6.15】多謝尋日喺PP揮舞香港國旗嘅手足

多謝尋日喺PP揮舞香港國旗嘅手足。有去悼念嘅你哋，喺「民族自強、香港獨立」嘅呼聲底下，唱住國歌《願榮光歸香港》，一定能感受到依支旗背後嘅象徵意義。

當人哋問起香港嘅國旗有咩意思，身為香港人嘅你要即刻答得出：

藍色象徵大海、尊貴、自由，
代表香港人——海洋文化深厚嘅民族；
HEX: 001852

白色象徵光明、正義、獨立，
驅走一切入侵香港嘅敵人。
HEX: FFFFFF

呢個旗嘅設計，其實喺2019年10月頭已經出現，當日喺連登有成1600正評。
【見旗即唱國歌】香 港 臨 時 政 府 旗 正 式 上 線 啦 ！

============================
最後當然要plug下光輝版嘅《願榮光歸香港》啦
（DGX旗其實上年好似出現過一次，但係跟住就冇再見過）

黃黑先係喎

咁黃黑旗呢？

無得話係唔係 都未有國
呢d交留返以後再嘈ok?

黃黑係戰旗

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

香港如果計埋海域，其實有成2755平方公里㗎！

本身覺得幾靚，但過左呢一年，見到 藍 白 防暴綠 都接受唔到

藍白旗
藍色:RGB(0,20,73)
白色:RGB(254,254,254)

藍色代表民主，白色則代表自由，而呢兩種都係我哋香港人一直爭取嘅普世價值，唯有將民主構建自由之上，民主同自由相輔相成，兩者決一不可，之後先會真正嘅民主

上面嘅藍色代表着海洋，而下面嘅白色代表住香港嘅土地，咁樣亦可以充分體現到香港作為一個海岸城市嘅地形同既有風貌。

跟住亦都可以喺左上角加入我哋想要嘅一啲元素

例如:香港鍵盤建國軍團

又或者花花

順便喺度反駁一啲關於顏色嘅言論
樓豬都戇鳩鳩，藍色就梗係代表警察，白色就肯定代表鄉黑㗎啦

照你咁講美國國旗又紅又藍又白咁咪仲恐怖

咁其實可以起唔少人工島

當然唔係用明日大愚嘅方式起啦

黃黑係戰旗，革命旗嘛
其實兩者冇衝突

香港獨立

唯一生路

手足

藍屍白衣人 不了

或者咁諗：
當藍色同白色都被冠上港獨名義嘅時候...
藍屍就會...

等緊你舉

push

戰鬥格
軍旗

妳好嘢我駁唔到

支持
揮住先，唔鐘意第日建國再諗

弱智

樓主有冇興趣pin

美國革命啲旗都多到數唔撚晒啦
又Serapis Flag 又剩 總之畀到希望人 凝聚到人心就得

藍白象徵崇尚自由
黃黑象徵不屈堅強

先經黃黑既抗爭
才有藍白既和平

總之香港有暴政出現
黃黑旗就會係革命嘅象徵

光復前也好，光復後也好

邊度有得整？？

冇
唔好膠化香港國旗

冇錯

我覺得啡黑好睇d

革命軍旗

咁你淨係pin個簡介都得啩:(

我想要黃黑

真自己整枝旗出黎再侮辱佢

推

黃黑係革命旗呀嘛
你整左出黎咪舉

做咩負皮我

大家快啲舉，舉得多就有認售性

剛才不小心不推文，推返先

黃黑係革命旗
藍白係國旗

我下次舉！

藍白旗
藍色:RGB(0,20,73)
白色:RGB(254,254,254)

藍色代表民主，白色則代表自由，而呢兩種都係我哋香港人一直爭取嘅普世價值，唯有將民主構建自由之上，民主同自由相輔相成，兩者決一不可，之後先會真正嘅民主

上面嘅藍色代表着海洋，而下面嘅白色代表住香港嘅土地，咁樣亦可以充分體現到香港作為一個海岸城市嘅地形同既有風貌。

連登icon好得罪你咩?

跟住亦都可以喺左上角加入我哋想要嘅一啲元素

瘋狂edit國旗又真係好尊重本身枝旗嘅

黃黑好啲喎

靚到個鼻酸左一下

軍旗

攞

不同嘅創意令呢場運動更加多元化

不過我都承認我係有少少膠

鐘意藍白旗
黃黑旗只係代表到今次社運 唔係香港

認受性

舉咩旗冇所謂 各有各理解意思
respect

黃黑旗好有革命feel
國旗用色太激進唔係太好

我覺得可以加多18粒星星

但係黃色星又好支國feel

有時候less is more
18區用星星代表，其實dgx旗就係咁
（但係越複雜嘅設計，就越難人手整，所以係一個取捨）

奧地利帝國

之前唔係話有個po話黄黑旗係國旗咩

咁edit 唔侮辱啩

已經少左 97之後支那搶左我地半個后海灣同大鵬灣 深圳引以自豪嘅蛇口南山同鹽田港以前全部都係香港水域入面

畀你發現咗我就係諗起dgx旗

你咁講都啱嘅

好想有手足舉埋我支神獸戰旗

藍白優雅，香港人形象都係較斯文，
加埋藍色同白色嘅象徵意義，做香港國旗好適合。

我個人覺得黃黑旗有少少「野蠻」嘅感覺，
放喺今次場革命係可以嘅，但觀感上做戰旗較好。

藍白旗仲有一個好處，就係搶返藍同白色，
無理由藍白同曱甴、藍絲相關，
我哋就唔再用藍白色，
更加應該令呢兩隻色添上香港國相關嘅意義

支持舉旗手足同樓主

4pk gna

美國獨立戰爭嗰期都有好多唔同設計嘅國旗
後來打完仗先正式確立一條國旗
所以係正常現象

睇嚟我哋大家對國旗同軍旗都達成共識啦

點解我面神獸戰棋冇乜人care ？

同感，兩隻都好睇
一文一武

有形狀嘅設計要印（台灣，再運返香港）
整色旗（頂窿加星星月亮呢啲簡單符號）就可以直接買布，用衣車自己整

尊重每位手足

仲有英國佬冇搶埋萬山群島嗰咋海上堡壘

其實天藍色先係藍屍嘅「藍」

更何況未有7.21之前，6.9遊行嘅dress code都係白衫啦，象徵光明呀嘛

求廠商聯絡

我要黃黑

好想世世代代都對住呢枝香港國旗唱香港嘅國歌

如果升旗升上去一定好靚

are you kidding me?

參考烏克蘭，人地都有革命旗同國旗。

謝謝

爭咩吖， 做世界第一個雙國旗既國家囉

講真，如果國難當前
即刻將原本國旗換成革命旗
成件事會好有士氣同凝聚力

感謝手足
很鼓舞

幼黃色代表黃絲帶

藍色係本民前藍，本土藍

正解係615前白衣/彩虹衣，由616起已經轉黑色

612已經講話黑衫

[不服來辯] 暫停爭論到底用邊一款旗去代表場運動/抗爭者

唔好俾藍絲鄉黑騎劫左d色 顏色意義係我地負預

其實我都覺～ 啲好嘅顏色比班畜牲搞到污糟哂
都唔知開心定唔開心好

藍白旗化表本民前
藍色代表民主
白色代表自由
加幼黃色化表黃絲帶

多謝

Слава Україні!
榮耀歸於烏克蘭！
Героям слава!
榮耀歸於英雄！

Слава нації!
榮耀歸於祖國！
Смерть ворогам!
死亡歸於仇敵！

Україна - понад усе!
烏克蘭 — 高於一切！

藍色唔係濕鳩藍絲嘅色
係本 民 前 藍啊

香港再出發藍白旗

We can always reclaim the colors, including blue and white
如果你話係藍絲白衣人，咁其實之前梁天崎競選顏色係藍，我地一開始反送中都係着白色

藍白國旗
黃黑戰旗
嗚呀

依枝旗明明俾人負評左幾次

both

民主派35+初選, 被揭非母語候選人需繳5倍按金

藍色代表藍絲
白色代表鄉黑

明明遊行示威都畀狗出咗好多反對通知書

不了

功成再論國旗。

多謝手足！

乜旗都好
目的係維持港人凝聚力
支持所有設計

本民前：Am I a joke to you?

連燈網軍

咁藍絲？

藍白同黃黑都可以一齊舉 舉埋美國旗同英國旗thx for “stand with hk “
Btw藍白做國旗嘅另一個意思 英治香港旗係藍白為主 名正言順延續埋英治嘅香港歷史
Btw建咗國先要公投 唔洗衣家就鬥嘈邊支旗好啲

藍屍唔係天藍咩

藍=本民前
藍店=本土店
藍絲=本土人

多謝手足

辛苦曬

唔係抽氣扇就得！

我係香港人

藍白旗出到海應該睇唔到

歡迎鬥舉

個隻係黑黃

大家都係！
要學識為作為香港人而感到自豪！

黃黑！！

巴打你個好靚其實
藍白我一般...

而家香港國旗係藍白定黃黑

我鍾意呢個
但係個公仔細少少應該更加靚！

真心

黃黑旗只可以係革命旗
藍白旗先係最代表香港既香港旗

你嘅意見我可以諗諗

me2
你都係夠識貨

出post！！
比大家投

上部HEX係001842會否更好？

有航海旗

堅靚

好靚

冇見過德國國旗？

多謝p牌仔

藍白黃黑都要有！

藍白=和理非

黃黑=勇武

缺一不可！！！！！

佢可能連中東國家嘅國旗都未見過

sorry係船旗

藍白係文旗
黃黑係武旗

呢支最好

嘩屌好靚

比你講左先
升旗同時升晒兩面咪得囉

都燒到埋腳邊仲用藍白色，黃黑先代表有戰意，唔好係咪都攞出去揮

thx ching

我地一定等到 有公投國旗既一日

留島不留人

重建的香港義勇軍軍旗

感謝

藍白淨色+黃黑淨色 嘅好處係可以直接去布料鋪頭買布，跟住自己用衣車製作

好多歐洲各地嘅旗都係咁，民間可以輕易製作，最複雜都係加星星呢啲簡單嘅幾何圖案

即係又要整多支？

其實 國旗+軍旗+航海旗 係唔同design都幾常見

我覺得中間加多一行黃色仲靚

話說香港邊到可以訂旗？

天
光
海